{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099121",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "충만치킨 종촌점"
    },
    "text": "世宗(セジョン)特別自治市ダルビッロ41、白頭山ビルに位置したチキンジブのティクダルは特許を受けた油に揚げたチキンで有名だ。フライドチキンを堅炭窯でガソリンを抜いて作るが、これは絶妙な味と調和を成す。特にスノーオニオンは、代表メニューとして知られている。ここはレストランのように清潔で整然とした雰囲気で、チキンを楽しむことができる場所だ。いつもきれいで正直なサービスでお客の満足を向けて努力している。売り場に訪問したら準備されたサラダバーでフライドポテト、サラダ、スライス玉ねぎ・大根など多様なメニューを存分に楽しむことができる。運営時間は毎日15:00から01:00までで、最後の注文は24:00まで可能だ。メニューには充満フライド、甘辛ニンニクてりチキン、レッド・ホットチキン、ニンニク醤油チキン、スノーオニオンなど様々な種類がある。このチキンジブはジョンチョンドンモルリブ商店街でメガシティ店街方面に来ると、ある交差点のコーナーに位置している。ジョンチョンドン669番地、白頭山ビル103号104号に位置している。良いサービスとおいしいチキンとして仕えという意味を込めてありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チキンジブのティクダルはどこにありますか？",
            "answer": "チキンジブのティクダルは世宗特別自治市ダルビッロ41、白頭山ビルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "チキンジブのティクダルの特許は何ですか？",
            "answer": "チキンジブのティクダルは特許を受けた油に揚げたチキンで有名です。"
        },
        {
            "question": "チキンジブのティクダルの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "チキンジブのティクダルの代表メニューはスノーオニオンです。"
        },
        {
            "question": "チキンジブのティクダルは何時から営業していますか？",
            "answer": "チキンジブのティクダルは毎日15:00から01:00まで営業しています。最後の注文は24:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チキンジブのティクダルはどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "チキンジブのティクダルのメニューには充満フライド、甘辛ニンニクてりチキン、レッド・ホットチキン、ニンニク醤油チキン、スノーオニオンなど様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "チキンジブのティクダルの場所はどうやって行けますか？",
            "answer": "チキンジブのティクダルはジョンチョンドンモルリブ商店街でメガシティ店街方面に来ると、ある交差点のコーナーに位置しています。ジョンチョンドン669番地、白頭山ビル103号104号にあります。"
        },
        {
            "question": "チキンジブのティクダルのサービスはどうですか？",
            "answer": "チキンジブのティクダルはいつもきれいで正直なサービスでお客の満足を向けて努力しています。"
        },
        {
            "question": "チキンジブのティクダルでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "チキンジブのティクダルでは準備されたサラダバーでフライドポテト、サラダ、スライス玉ねぎ・大根など多様なメニューを存分に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チキンジブのティクダルはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "チキンジブのティクダルはレストランのように清潔で整然とした雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "チキンジブのティクダルの意味は何ですか？",
            "answer": "チキンジブのティクダルは良いサービスとおいしいチキンとして仕えという意味を込めています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 556
    }
}